終於要開關

有消息指，今個月尾將會開香園圍邊境管制站!!
依家疫情咁嚴重，但政府仍強行開關

Concentration camp is ready?

所有野準備好曬

你個消息係邊度嚟